# Задача для backend developer



## Описание:

Нужно сделать простой сервис проведения тестирования по каким-либо темам. Т.е. есть тесты с вариантами ответов, один или несколько вариантов должны быть правильными. Тесты группируются в наборы тестов, которые затем пользователь может проходить и видеть свой результат.
Функциональные части сервиса:
- Регистрация пользователей
- Аутентификация пользователей
- Зарегистрированные пользователи могут
    - Проходить любой из тестовых наборов
    - Последовательный ответ на все вопросы, каждый вопрос должен выводится на новой странице с отправкой формы (перескакивать через тесты или оставлять неотмеченными нельзя)
    - После завершения тестирования смотреть результат:
        - количество правильных/неправильных ответов
        - процент правильных ответов

- Стандартная админка Django. Разделы:
- Стандартный раздел пользователей
- Раздел с наборами тестов:
  - Возможность на странице набора тестов добавлять вопросы/ответы к вопросам/отмечать правильные ответы
  - Валидация на то, что должен быть хотябы 1 правильный вариант
  - Валидация на то, что все варианты не могут быть правильными
  - Удаление вопросов/вариантов ответов/изменение правильных решений при редактировании тестового набора

## Требования

- Код в репозитории на GitHub.
- Список всех зависимостей должен храниться в `requirements.txt`, соответственно можно установить их командой `pip install -r requirements.txt`.
- Разработка должны вестись в `virtualenv`, но сама директория с `virtualenv` должна быть добавлена в `.gitignore`.
- Настройки должны храниться в `settings.py`.


## Используемые технологии:
- python 3.7+, Django, PostgeSql/Mysql/Sqlite на твой выбор.


## Дополнительно

- Настроить `Dockerfile` будет плюсом
- Настроить `README.md` будет плюсом

### Желаю удачи!